جيركوف من دينامو موسكو إلى زينيت بطرسبورغ
 أعلن زينيت بطرسبورغ لكرة القدم توقيع عقد مع الدولي يوري جيركوف لاعب خط وسط فريق دينامو موسكو لمدة عامين وسينضم يوري جيركوف عاما إلى صفوف فريق العاصمة الشمالية في الأول من شهر يونيو حزيران المقبل في صفقة انتقال حرة فيما إذا لم يتفق الفريقان على الانتقال المبكر أي قبل انتهاء عقده اللاعب ولعب جيركوف مباراة مع دينامو موسكو في موسم للدوري الروسي الممتاز لكرة القدم يذكر أن يوري جيركوف توج بطلا للدوري الروسي مرتين مع فريق تسيسكا موسكو وبطلا للدوري الإنكليزي الممتاز في صفوف فريق تشيلسي وحصل على الميدالية البرونزية في بطولة كأس الأمم الأوروبية مع منتخب بلاده  سبورتبوكس 